彈app

android開回帶成日彈app，搞搞佢